暴徒曱甴當眾天橋掉磚落街

下面有車接 炒車

要開幾多個 post

抄車勿推

炒車 拉

拉

Fake 拉

唔好推, 炒大冇意思

應該係收磚, 勿推

唔好意思，無睇清楚。已經改到條片睇唔到野避免再傳

不推文，唔玩Fake News